有冇人知比人抓到用綠卡入閘但係填左假地址會點

佢拎左我身分証有我身分証no.
係咪可以唔洗理佢

窮學生

推

下次跑走

係咪要死死地氣去交錢

收到信先算啦

抓到？又捉到支那狗

但係交左假地址吖點收信吖
我驚最後搞到要上庭罰$5000吖

sorry捉到語音輸入

推啊
我今朝都比人捉到
比咗假地址同假電話
有冇知會點

佢點知你真定假

試過同你一樣 ,但係我冇理到 ,最壞既結果咪上庭 結果到宜家都冇事
ps 4年前被捉 最近冇比人捉過

上庭罰$5000
唉下次都係睇路

最緊要夠快夠狠 小心被扯背囊

今朝捉比狗黨捉到用綠卡
啱啱試吓再用綠卡拍卡
結果入唔到閘
係咪可以去櫃枱退返訂金？

點解會捉到

我都唔想
可能專check學生
有冇人知如果我交咗罰款
張綠卡會唔會解鎖返？

話屋企老人家入唔到閘

Thx ching

去客服同職員講取消入閘紀錄.

交罰款同鎖卡獨立兩件事嚟.
上面有個回覆已經覆咗你點解卡.
記住每張八達通都有解鎖上限, 大約五次.
再鎖就要將張卡退返公司先攞到退款.

用卡仲有兩蚊回贈.